［文宣］直接秒殺你屋企嘅廢老

大家一齊推爆佢 鍵盤戰士都有佢嘅價值

6月16日 不散！

感謝🙏🏻

推

大家團結一致